5樓PTGF曾上游係咪生過仔?

事源今日無聊睇到個post
見到佢d相有生過仔先有既印記, 但竟然一直無人提

就係呢條線, 生完先至有, 再過一段時間會變淺
呢條女乜生完再呃人做ptgf兼chicken, 都唔知呃左幾多無知男...而家佢仲走上大陸拍戲咁高調洗底
原po如下

咁既樣咁既身材收一皮野一q
D大陸妹靚到成個model咁都係收緊幾百蚊

錢都係後話, 竟然係阿媽級仲扮上菜呢下先驚訝...個條係妊娠線黎,好多張都明顯地有

咁有d人有戀母癖想試下飲人奶架嘛

a級奶？

露點

佢副專容加上媽媽奶....
睇翻佢d自我剖白假到喊...

柒到癲

where

我都有喎
仲要係由細到大都有

wfc

dont make 支那黑提平胸肚腩黑鮑 famous

雖然好唔中意呢個咁嘅曾上游，但小腹嗰條線唔一定係生完先有喎=_= 自己Google下先啦樓主